一篇新聞就解釋到香港幾多窮人

政府派錢4000元 最快明年2月1日申請 4月底截止

財政司司長陳茂波在2月28日發表今屆政府首份《財政預算案》，被部分人批評派糖不均，其後回應民意「補漏拾遺」，宣布向今年內年滿18歲、2017至2018年度無繳交薪俸稅、在港無物業、無領取政府援助、持香港身分證且通常居港的人，發放4000元津貼。而如果薪俸稅退稅及差餉寬免不足4000元的巿民，亦可獲補足差額，目標是在下個財政預算案前發放款項。

當局今日向立法會提交文件，當中指出職津處將會推行該計劃，包括開發電腦系統、接收和處理申請、發放款項、處理查詢及投訴、安排宣傳、處理上訴和進行調查，計劃最快於2019年2月1日至 4月30日期間接受申請，為期3個月。當局預計該計劃能讓約300萬人受惠。

平時吹到自己月入50k ,退稅連4000$都唔到

師兄 香港有700幾萬人 有300萬係支那狗
有咩咁出奇？？

香港勞動人口得390萬

我係窮但唔撚係支那狗，你老母就狗

我老豆做pc 父母 子女 免稅
我阿爺阿麻未死個陣1蚊都唔洗交
唔係搵得多就交得多架

你老豆做警司呀？

最top 果班人係哂連登

中環返工=average 100k

人地份人工又唔會分比你，點 average 法？

80, 20 理論， 20% 揾 100k , 80% 係一般市場人工

啲 i banker 一個月揾1000k 都唔關其他人事

淨係睇排隊買麥樂雞就知有好多窮人

連登fg50k 返工無野做好慘 年假30日

入面都有好多係學生